未來十四日係中國胃炎關鍵時期Kpop台手足們會典應對

唉吊我地呢啲高質真香港人一番心血畀班行山撚食飯撚清哂袋搞到日日大爆發邊緣好能驚冇命追愛豆😷

一定係出去飲酒播毒

黑死病級大爆發喎唔淆咩😰

恩哥無事我就心足

唔係好明..😳